---
layout: "overview"
title: "Planetograph - MisterWhos Version"
date: 2019-12-17T19:23:26+01:00
legacy_id:
- categories/1336
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1336 --> 
Meine Version des Planetographen. Der Aufbaut ist etwas anders, aber er hat überall die gleichen Übersetzungen wie Knarfs Bokaj \"Malmaschine - Der Planetograph II\"[br][br]Er hat noch drei kleine Probleme:[br]- Alle erzeugten Figuren haben ein leichtes Ei. Ich vermute, dass das am leichten Durchhängen des Stiftes liegt.[br]- Wird der Tisch mitgedreht, kommen ziemlich merkwürde Figuren raus.[br]- Irgendwo zittert es im Getriebe